其實去到外國啲人都係當你 Chinese

冇得扮，個樣似就係，邊識分香港定中國呀

鬼佬: 日本 = 韓國 = 越南 = 泰國 = 中國 = 香港 = 台灣

人在外國，親口 sample 十幾件鬼佬

都係睇人既姐
我係英國一段時間都係得1次比人當Chinese

鬼佬: 啲 Asian 又係度嘰哩咕嚕, quite annoying

啲人會問你are u Chinese

Nationality: Chinese

負皮都冇用，事實黎
好心提下你地班出國只限旅行嘅移民撚

Ching Chong Ding Dong

正如你英美法德俄都係叫鬼佬一樣

呢句仲好，起碼算廣東話
Chinese 前 Chinese 後先侮辱

問返佢are you German?

我去馬來西亞人地以為我係日本人 應該係你個樣問題

er 小日本鬼子

我試過一次喺英國比一個鬼佬一眼認得出我係香港人 但係佢以前喺香港做嘢住過香港好多年所以先認到
其他大部分都當你Chinese

所以都唔明啲人趕住去移民做咩 鬼佬: OMFG, Chinese are flocking into my home

台灣人都叫自己taiwanese
如果多人去到外國叫自己kongese，可能改變到外國人睇法。

香港人最後都會同海外芝麻打成一片

扮乜
你成個賓仔樣有乜可能認錯

咪篤爆，上次起印度餐廳比老細介紹自己個女
留返比 UST 邪教9

你扑佳拉
得罪超雄哥頭馬
佢唔派教會免費咖哩你吃

不嬲就係
好多人未去過鬼老國家
又點會明排華鬼老幾唔歡迎自己

真，係唔少鬼佬眼中依家嘅事只係自己人打自己人，同佢地冇乜關係。 有時間認識 Hongkong 人不如食多幾粒 bonbon

人哋話你Chinese你駁都唔敢駁，會唔會太少自尊？太少男性荷爾蒙呀？人哋話乜你就係，你冇identity架咩？亞洲人既形像就係比你依啲懦夫整衰

利申，居美多年

我上年去廣島 佢地當我日本人

你文盲？我幾時話自己冇駁，係未出聲之前鬼佬潛意識都係咁諗，除非你日日心口掛個牌 I am not chingchong

Ching
Chong
減
價
大
特
賣

你矮咪當你日本人
刻版印象就係日本人好矮
因為讀麥克亞瑟果陣會有張同天皇企既相

其實無錯 鬼第一句都會問你係咪Chinese
唯有自己講 I prefer to say im Hongkongese
愈多人講先愈多人知呢個term

樓主五毛黎 起底就知 block得
外國特別係London國際城市 無人得閒歧視你 本身係街咩國家人咩文都有

岩
啲鬼根本唔fking care你咩國籍
Chinese就未必但通常统一當你Asian
傻鳩先覺得人地會去了解你背景
慢慢聽你呻中港人分別

Hongkonger

唔會,人地係誤認我Japanese先
比人認做Korean/Chinese好反省下

咁你咪一去到就排華 有幾顛得幾顛 嚇到班外國佬唔敢亂當你係Chinese

短人先俾當Chinese
鬼佬見亞洲人就好似我地睇非洲人一樣 大部分人一樣樣

鬼叫東亞所有國家(唔計北韓)加埋都係得16億人，中國已經佔86%咩...

其實支那人都係
係條街見你係asian 就會用普通話同你講野

統

我去到外國會掛本BNO係心口
鬼佬見到會當我白人

要睇衣著打扮同你個樣係咪好大陸樣
韓仔同日本仔其實好易辨識

六常其實去咗邊留學？

如果係得以前d 原住民就唔洗比鬼佬種族滅絕啦

寫hong kong 都入到英國

只要你同佢哋有交流
話自己係香港人
佢哋好多都知分別
之後會一齊屌柒支那人

烏克蘭

通常我西鳩佢面再用日文介紹返自己

英國就話，但係歐洲好多時要申請 residence card ，而張卡會寫你nationality 。唔講清楚分分鐘當咗你小支支

其實支那人有樣睇ge
通常打扮土豪好多……

有冇去過California Toronto Vancouver? 知唔知當地差唔多一半人非白人？

好彩鬼佬唔點排華 好似印尼越南咁排嘅話你話自己美國人都冇用

冇，唔知

岩，根本上第一時間表明非支那再屌支共就無事
香港d西人比人口講歧視時都係主動開聲去化解，更何況家下針對既係敵人

你唔屌返d鬼問佢地係咪russian

文宣啦
HK is not China

中年鬼佬只會指住講一句
Fucking Chinese
大部份鬼佬根本on9, 香港喺邊都唔知

試過係澳洲
同啲人解釋晒香港中國台灣有咩分別
佢聽完之後只係講左句
So they are all Chinese

好撚正常

掉返轉你都分唔到鬼佬一樣

岩呀，同埋大部人連香港係邊都唔知，試過有人問我識唔識講日文

人地問我我會講我係HKer and fuck chinese

日本人比人當chinese先慘

分到少少，但唔開口好難分
聽句字可以聽到 accent 去分英定德定俄

啲女好靚，要禮貌啲

其實係，去一轉德法俄語國家包你 Chinois 前 Chinois 後，目前包容力比較大係英語同荷語地區

好正常，鬼佬眼中只係 ▪支鬥支▪

樓主個樣一定係好似大陸仔
我俾鬼問韓國？日本？ 一次都冇問chinese

你遇上啲鬼佬讀得多書先知

去過5個唔同既非亞洲國家做野+讀書
每個地方我都留at least 6個月

得啲南亞同中東人會估我係chinese
咁耐加埋都無10個

係匃牙利 有幾個人反而一估就估我係Hong Konger
其他人都係估我Thai/Indonesian

好正常姐

佢哋要對你好友善就通常唔理你中定港人都會咁對你
要好仆街咁對你都係唔理你中定港人

試過同個挪威警察一齊屌9香港Popo

確實係，去到外國大叫 HK != CN 係冇乜用
知嘅就一早知，唔知嘅就唔想知

啲人太多妄想，要出 post 提醒下

聽過鬼佬問Taiwan 同 Thailand 係咪同一個國家尼
所以佢哋真係唔撚理
除非真係關心政治嗰班人

都有好多香港人連俄羅斯人同車臣人都未識分，其實咁先係正常。鬼佬唔知都唔多想知個分別，建議香港人咪係海外大叫